如果一句撤回可以補救⋯⋯

正如一段關係唔係話重新開始就重新開始。
一方做左幾多傷害的事，叫另一方點樣因為一句就決定放下重新開始？

更何況林鄭條仆街同香港人都冇感情，佢只係一個為左中央為左利益，搞到全香港人已經對政權對黑警恨之入骨，同換來全民覺醒的人。
如果你因為一句撤回就決定原諒唔再抗爭重新做港豬。
咁呢幾個月發生的事，犧牲嘅人受傷被捕嘅手足，你對得起他們？對得起良心嗎？
仲學咩人叫：光復香港。時代革命？
咩叫五大訴求，缺一不可？
成幾個月的努力會因爲你決定唔抗爭就完全瓦解，香港人係呢幾個月係最團結最有愛，和勇合一。我好相信以上總總的時代轉變並唔會因為一句撤回就收皮。呢幾個月香港人和事已經輸得7788，你決定放棄返去一個已經乜都冇的香港，已經偏地死傷的地方做返一隻港豬。咁我都冇野好講

光復香港！時代革命！
五大訴求，缺一不可

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

勿忘初衷 五大訴求 缺一不可

如果香港人咁都收貨既話將來真係屎都食得

撤你老母咩，條柒頭撤再講

佢而家撤回根本係想我地8/9少人出黎,咁9/9美國復會就未必過到香港人權關係法
撤回係3個月前既訴求
而家係五大訴求,缺一不可
如果唔係只會每幾年就有一過revolution

一切已經太遲，係全民覺醒，抗爭最熱烈的時候先話撤？
冇人會收貨！